# Copyright (C) 2010 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress Backup to Dropbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wordpress-backup-to-dropbox\n"
"POT-Creation-Date: 2011-10-05 08:39:21+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2011-10-14 11:59+0800\n"
"Last-Translator: pnuts <i@pnuts.cc>\n"
"Language-Team: HostUCan <pnuts.zhao@racent.com>\n"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:24
msgid "Your PHP version (%s) is too old for this plugin to function correctly please update to PHP 5.2 or higher."
msgstr "妳的PHP版本（%s）過低，本插件需要PHP 5.2或以上版本。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:27
msgid "WP Cron is disabled and is required by WordPress Backup to Dropbox. Please define DISABLE_WP_CRON as true in wp-config.php"
msgstr "WP Cron被禁用了。Wordpress Backup To Dropbox需要WP Cron才能正常工作。請在wp-config.php中將DISABLE_WP_CRON設為啟用。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:49
msgid "Settings Saved."
msgstr "設置已保存。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:54
msgid "Backup scheduled to begin now."
msgstr "按計劃現在開始備份。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:85
#: wp-backup-to-dropbox-options.php:263
#: wp-backup-to-dropbox-options.php:324
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:151
msgid "WordPress Backup to Dropbox"
msgstr "備份Wordpress到Dropbox"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:152
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:159
msgid "Dropbox Account Details"
msgstr "Dropbox賬戶信息"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:165
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:169
msgid "Quota"
msgstr "定額"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:173
msgid "Unlink Account"
msgstr "取消綁定"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:177
msgid "Next Scheduled"
msgstr "下壹個計劃任務"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:182
msgid "Next backup scheduled for %s at %s"
msgstr "%s 的下壹個備份任務在 %s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:184
msgid "No backups are scheduled yet. Please select a day, time and frequency below. "
msgstr "還沒有備份任務。請在下面選擇日期、時間和頻率。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:186
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:197
msgid "Backup started on %s at %s"
msgstr "備份開始時間：%s %s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:200
msgid "Backup completed on %s at %s"
msgstr "備份完成時間：%s %s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:203
msgid "Backup warning on %s at %s: %s"
msgstr "備份過程中的警告（%s %s）：%s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:206
msgid "Backup error on %s at %s: %s"
msgstr "備份過程中的錯誤（%s %s）：%s"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:211
msgid "No backups performed yet"
msgstr "還沒有過任何備份"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:214
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:219
msgid "Locally store the SQL dump in this folder"
msgstr "將SQL dump文件存儲在本地的這個問價夾"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:223
#: wp-backup-to-dropbox-options.php:237
msgid "Default is"
msgstr "默認是"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:232
msgid "Store backup in this folder within Dropbox"
msgstr "將備份存儲到Dropbox的這個文件夾"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:245
msgid "Day and Time"
msgstr "日期和時間"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:249
msgid "Monday"
msgstr "星期壹"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:251
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:253
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:255
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:257
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:259
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:261
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:316
msgid "The day and time the backup to Dropbox is to be performed."
msgstr "將在這個時間備份到Dropbox。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:320
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:327
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:331
msgid "Fortnightly"
msgstr "每兩周"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:334
msgid "Every 4 weeks"
msgstr "每4周"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:338
msgid "Every 8 weeks"
msgstr "每8周"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:342
msgid "Every 12 weeks"
msgstr "每12周"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:345
msgid "How often the backup to Dropbox is to be performed."
msgstr "多久備份到Dropbox壹次。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:351
msgid "Excluded Files and Directories"
msgstr "不包含的文件和文件夾"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:354
msgid "Select the files and directories that you wish to exclude from your backup. You can expand directories with contents by clicking its name."
msgstr "選擇妳不想放到備份中的文件和文件夾。點擊文件夾名字可以瀏覽子目錄。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:355
msgid "Please Note:"
msgstr "請註意："

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:355
msgid "Your SQL dump file will always be backed up regardless of what is selected below."
msgstr "妳的SQL dump文件將"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:363
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:365
msgid "Backup Now"
msgstr "現在備份"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:383
msgid "Thank you for installing WordPress Backup to Dropbox!"
msgstr "感謝妳安裝Wordpress Backup To Dropbox！"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:384
msgid "In order to use this plugin you will need to authorized it with your Dropbox account."
msgstr "在使用這個插件之前，妳需要用妳的Dropbox授權它。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:385
msgid "Please click the authorize button below and follow the instructions inside the pop up window."
msgstr "請點擊下面的授權按鈕，然後根據彈出窗口的提示操作。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:387
msgid "There was an error authorizing the plugin with your Dropbox account. Please try again."
msgstr "與妳的DropBox驗證的過程中發生了錯誤。請重試。"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:395
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: wp-backup-to-dropbox-options.php:402
msgid "There was a fatal error loading WordPress Backup to Dropbox"
msgstr "Wordpress Backup To Dropbox 發生了致命的錯誤"

#: wp-backup-to-dropbox.php:79
msgid "The backup process appears to have gone away. Resuming backup."
msgstr "備份過程似乎被終止了。請重啟備份。"

#: class-wp-backup.php:136
msgid "Backup did not complete because the maximum script execution time was reached."
msgstr "腳本執行超時，備份沒有完成。"

#: class-wp-backup.php:155
msgid "file '%s' exceeds 40 percent of your PHP memory limit. The limit must be increased to back up this file."
msgstr "文件 '%s' 超過了php內存限制的40%。要備份這個文件，妳需要提高PHP的內存限制。"

#: class-wp-backup.php:171
msgid "The plugin is no longer authorized with Dropbox."
msgstr "這個插件已不再被Dropbox授權。"

#: class-wp-backup.php:174
msgid "Could not upload '%s' due to the following error: %s"
msgstr "無法上傳 '%s'，發生以下錯誤：%s"

#: class-wp-backup.php:190
msgid "Error while accessing database."
msgstr "訪問數據庫出錯。"

#: class-wp-backup.php:201
msgid "Error creating sql dump file."
msgstr "創建sql dump文件出錯。"

#: class-wp-backup.php:263
msgid "Error closing sql dump file."
msgstr "關閉sql dump文件出錯。"

#: class-wp-backup.php:278
msgid "Error writing to sql dump file."
msgstr "寫sql dump文件出錯。"

#: class-wp-backup.php:349
msgid "Invalid directory path. Path must only contain alphanumeric characters and the forward slash ('/') to separate directories."
msgstr "無效的目錄。目錄只能包含字母、數字，並用斜杠('/')來分割目錄。"

#: class-wp-backup.php:425
msgid "Your Dropbox account is not authorized yet."
msgstr "妳的Dropbox賬戶還沒有授權。"

#: class-wp-backup.php:453
msgid "Error while creating the local dump directory. Please ensure that the directories parent ('%s') is writable."
msgstr "創建本地dump目錄失敗。請確保目錄('%s')是可寫的。"

#: class-wp-backup.php:477
msgid "Error while creating htaccess file. Please ensure that local dump directory ('%s') is writable."
msgstr "創建htaccess文件失敗，請確保本地的目錄('%s')是可寫的。"

#: class-wp-backup.php:496
msgid "This php installation is running in safe mode so the time limit cannot be set."
msgstr "本機的PHP運行在安全模式下，所以無法設置時間限制。"

#: class-wp-backup.php:497
msgid "Click %s for more information."
msgstr "點擊 %s 獲取更多信息。"

#: class-wp-backup.php:498
msgid "here"
msgstr "這裏"

#: class-dropbox-facade.php:120
msgid "backup file does not exist."
msgstr "備份文件不存在。"

#: class-dropbox-facade.php:139
msgid "Error while uploading %s to Dropbox. HTTP Status: %s, Body: %s"
msgstr "上傳%s到Dropbox出錯.HTTP返回狀態：%s ，內容：%s"

